有冇人返緊誠品pt

想問下幾錢一個鐘
好唔好做

上年新入職嘅話42蚊一個鐘
其實好做嘅

不過個倉真係有啲污糟

利申：以前做過full time

咁能低?

睇你咩部門

文具部就冇咁體力勞動，不過成日要包貨同包禮物
仲有唔同種類書嘅部門/兒童部/食物部門

全部得閒要係倉入面執貨

聽講過係倉到有本書入面飛佐隻曱甴出嚟

睇落都幾唔吸引

因為台灣嗰邊人工仲低

長遠黎計唔化算

如果唔嫌人工低嘅話其實幾好做